有無人覺得拜登心入面先係真正白人主義,歧視窮人同貴族主義

由佢眼神同表情
同佢無意間既說話
都流露出佢對其他種族同平民既不屑
串鳩記者LOW IQ
YOU AINT BLACK
CHUMP
究竟支持佢既人係比佢乜野吸引到

佢講嘅野口號嚟嘅姐 做就第樣啦巴打

其實美國人有沒有, 偽君子, 真小人, 沽名釣譽, 掛羊頭賣狗肉, 仗義每多屠狗輩，負義多是讀書人」, 等成語概念

政治家不嬲都係講一套做就第二套
只係可惜佢對面係講野容易得罪人 仲要加埋今年武漢肺炎........

佢講野仲易得罪人

有

就好似班左膠講到自己幾咁大愛,但又成日笑侵粉低學歷

歧視窮人同貴族主義 系 中國人 / 中共